左左左左左

我愛肥絲

打手

屌啊 咁都唔覆我

左左左左左

選擇性改錯字
你識條毛咩

做乜左能主肥糸者